國際陣線應該要打呢樣野

"我们正在研究一些全国人大代表提出的有关意见和建议。"

國際上 我地需要強烈地比西方國家知道
法治危機已經黎到
令到佢地睇實中共
推到佢地當一旦人大再釋法 會肯做制裁
要明白司法獨立係香港最重要既精神
係因為咁先可以做到金融自由港
一旦法治精神完全被破壞 一定要攬炒
一定要比國際知

btw 而家國際戰線係主打人道牌
其實係好 係多人留意 有民心 多支持 理應同時繼續打
但係始終好現實 國家政府做事係睇利益
所以你講民主自由 除非又有六四 否則國際社會幫極有限
出師冇名之餘 又唔係真係有極大人道危機
所以話佢地知 佢地再唔發威比中共睇 就會有經濟損失
認同既 麻煩幫手推一推

要令其他政府做野
就要引發更多輿論
咁就要係國際上推呢樣野

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like